各位遊擊戰到底有冇機？

遊擊戰
我自己諗左個戰術出黎
就係遊擊戰
以現時友軍嘅裝備係冇可能同警察抗爭
如果以遊擊戰去阻擋我認為係有得打
遊擊戰個個都明白係咩
就係且戰且退
唔好同警方周旋
一旦警方施放催淚彈
就立即退後
去其他地方集合
當然一定要一班人去發號施令
去發放消息轉移去邊度
各位到底有冇得諗呢？